匯豐旺角彌敦道分行今日暫停服務

會唔會攞唔到錢架

屌

做個精明投資者，分散投資

驚撚到

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

都唔知幾時先開返

又話照常服務